究竟炒一個校長有幾難？有無人知？

東話總理話炒佢會好多法律問題，究竟香港要炒一個校長有幾難？